一人幾首鍾意歌手既歌曲

啊SAM既日本娃娃

張國榮既當愛已成往事 同埋

關菊英既無心害你
Every Little Thing既azure moon
持田香織既静かな夜
齊秦既不讓我的眼淚陪我過夜
黎曉陽既香港傑出廢青

etc.

完全估唔到係許冠傑

好野黎架

all 鄭中基

Siuma

愛你愛到不知痛

阿Sam直頭好野,對我黎講其實歌神唔係張學友,絕對係許冠傑~利申:90後

竟然有人聽呢首

siuma sick ball

好冷門咩..

呢首堅好聽

呢首又點睇

侯斯頓之戀 好有奇幻feel

好sweet

Siuma sick ten

風繼續吹
葡萄成熟時
李香蘭

陳奕迅冷門既鍾意太陽照常升起

New Order

愛上你是我眼睛的錯

阿LAM的日落日出 好有詩情畫意

千億個夜晚都好正

球王小馬 - 小馬

外國既Keira Knightley

把聲真係好靚 唔做全職歌手真係好曬

拎d 近代少少既講

扯哮佬周國賢

雖然唔係唱得好聽

但好鍾意佢D歌既曲同詞 有好韻味

聽佢某D歌會腦海浮現左某D場景出黎

Your butt is mine

On9 冇譚詠麟

Gonna take you right

楊千嬅嘅超齡 直覺
李克勤嘅三千零一夜 吻別的位置
容祖兒嘅男朋友與歌
譚詠麟嘅吻別 情人 還是你懂得愛我
陳慧琳嘅嫁妝
李蕙敏嘅橫濱別變 藍色傘下等
仲有好多數唔曬

垃圾歌手唔評論

係有啲歌還可以

呀球王除左好波之外, 音樂品外仲好高添

品味呢啲，我哋凡人學唔到

SiuMa good ball